點解中共係都要搞死香港人

明明唔好激嬲香港人 試下尊重我地 我地都可以愛國㗎
係都要當我地係敵人 搞到我地都要付出人命去抵抗佢 屌

佢哋慣咗

你睇吓2008幾多人話自己係強國人

都好嘅，如果唔係温煮蛙仲大鑊

你係90 00後
自然唔會明60 70 80 90年代
支共同支那人係幾妒忌香港
要捏死香港人去發泄

只要有一絲機會反共，佢都會打殘你。

唔聽話

一國兩制本身就係因為係人都知支共想食香港
所以支共要用一國兩制黎話比人知 : 我唔會食香港
但係人都知，你講架啫，冇人知佢幾時呃完人就發作

80 90 後唔好咁天真
中共想食你，係由你出世之前已經決定左
你有冇要求平反六四
你有冇03大遊行
你有冇反國教
你有冇佔中
你有冇反送中
其實係完全冇分別

事實一步步變緊
香港人真係以為唔會變新疆？
外國放水被人移民，外資徹出
遲下到徹僑就晚了
人地係唔會為左香港而開戰 （如武統台灣另計）
港美脫勾>徹資> 香港GG>到時無人走到